（儲番撚入）（公投）儲片搵H265 10 bit HEVC 定H264 8 bit？

依家愈來愈多壓製組玩10 bit hevc

畫面雖然好但唔係部部device都行到

舊機播又疾串流播又爆格

但d色水又真係靚過h264

依家心郁郁想轉會

想問問各位有儲番習慣既儲開邊種格式

睇下係咪時候將d片種族清洗

：h265 hevc 10bit

：h264 8bit